# EP2 - OO 2019.1 (UnB - Gama)
1-Ao executar o programa digite a sua frota e a margem de lucro que esta em porcentagem 
2-Clique em atualizar para salvar a frota (mas caso não faça não será um problema,pois quando você clicar em calcular o programa vai atualizar automaticamente)
3-Clique na aba Viagem para poder digitar os requisitos da entrega
4-Clique em Calcular 
5-Irá abrir uma nova janela onde mostrará os tipos de Viagem o tempo que irá demorar para realizar e o custo de operação 
6-Nesta mesma janela você poderá escolher o tipo de viagem que queira realizar ou qual veiculo você quer utilizar
7-Após selecionar clique em OK e caso a opção não seja válida ele ira mostrar uma tela te avisando sobre isso apenas feche esse tela e escolha outra opção,a opção sendo válida ele irá fechar essa tela
8-Após a tela com os resultados sendo fechada você poderá trocar os valores de entrega e calcular novamente
9-Caso você queira saber quantos veículos estão disponiveís vá na aba Frota e clique em Atualizar que te mostrará os veículos disponiveis.
10-Caso queira trocar a quantidade de veiculos na frota clique em Atualizar e depois digite a nova frota e clique em Atualizar novamente
11-Caso você feche o programa e abra novamente ele irá inicializar com a última frota salva

